原來咁多人知道MANSON係GAY佬?

收得咁埋你地都知屌

Youtuber肥仔？

係隔離POST叫開 GAY肥仔

點知道「周圍咁多人都知」？

有碗話碗個post個個都知原來

睇條7頭講嘢都知啦。。。

邊個post

條友變到好大陸喱

想屌？

藍絲又假自費呃觀眾又樣衰又冇品味
點解會有人睇

藍絲囉

係 好撚憎佢

係銅鑼灣見過佢 條友同2個女仔fd 一入hollister就勁撚大聲 之後又攞住件衫跑黎跑去唔知jm9 係到seek attention

唔係太記得樣

我都覺manson是藍尸

我唔識佢，但點會有人見到呢張相都唔知係gay

成日覺得佢講野好大聲唔理其他人感受

睇過幾集台灣遊
一睇就知係GAY啦

佢之前同wallace一齊過

男仔大膽係好事 但睇佢台灣vlog少少野都勁嘈咁以前好中意睇佢

又藍又肥又醜又嘈，拍啲片又低質，睇佢嗰啲人九成弱智港豬

同個條wallace 一樣 gay 到出汁 勁撚嘔心 仲要樣衰